有冇巴打發現機甲少女D女角條裙愈黎愈短

短到直接露底
頭一兩集都仲約隱約現

Fag不嬲都係露底設計

本身條裙就短過底褲

呢套野幾得意

如果畀我改裝,我會裝00Q果七劍落去